8.31 請再出來

「她重申，政府不是不回應示威者訴求，而是不接受這些訴求。」

林鄭其實一點兒沒有真心痛定思痛。它的言論是十分挑釁。沉痛的心情如6.9遊行之後一樣。但是，這種無力感只會讓我們更強、更團結！

我是和理非，希望大家能再次和平地遊行。請由今天開始，邀請你所認識的人去參加8.31 遊行。我一直相信，和平的大遊行才能取得支持，包括外國的支持。

不同意的，請屌。

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

實出黎

831見